(請出招)hkbn 500m 5月到期

有啲想落返100m

我想問其實有無分區?
定係只要間屋有駁到果個網絡就ok?